# Проект "Дроби"(Fractions) #
## Задачи программы: 
* Считывание из заранее созданного txt-файла строк, содержащих выражения с дробями
* Распознавание выражений из строк(выражение содержит : 1 операнд, знак операции, 2 операнд)
* Осуществление вычислений выражений
* Запись результатов выражений в отдельный txt-файл

## Количество push - 3

## Заметки: ##